考dse瞓唔著嘅人，入一入嚟

驚咩呀，識唔識都唔會因為呢幾個鐘改變到啲乜
其實你先得十幾歲
就算直升唔到大學，唔差在個一兩年兜個圈入去架咋

仲有呀
如果真係入唔到心儀科心儀大學
而你又覺得自己仲有機會嘅
到時就算讀asso repeat 一年都係好小事架咋
絕對好過讀住先心態去入廢u添
大把人repeat之後入咗hku添
我身邊就有兩個朋友係咁
如果你有少少錢更加唔駛愁啦
去英國讀年foundation又係一個好漢

所以你話
其實dse真係冇咩好驚架咋
有好多時候我見兜個圈嘅人，之後條路反而走得好過直升嘅人
有啲人揀錯科 有啲人讀唔上 有啲人入錯u
你估直升就係一切咩 最多只係個一個月威水下
開學之後甚麼親戚朋友舊同學仲鬼記得你咩

重點係你依家呢刻諗咁多嘢嚟把撚呀？
放榜先至慢慢諗啦
就算報海外大學乜乜柒柒 你等五月再諗都唔遲啦
試都未考 驚條毛咩

畀心機呀細路 人生條路仲有好長 有排你捱呀

btw當年有一科我又係成晚冇瞓
諗住呢個鐘數瞓咗會更加攰 所以通宵唔瞓算
結果考出嚟失曬手
同埋臨考前個腦空白曬

所以聽我話
瞓得幾多得幾多 絕對好過你唔瞓
仲有唔好飲咖啡
你聽日腎上腺素夠你撐全場
飲咗咖啡你會急尿同埋手震架

吾生也有涯，而知也無涯，以有涯隨無涯，殆已！

莊子都叫你快啲瞓教唔好諗咁多

屌你老母又係龜

我係烏大龜咁樣性格咁撚有問題就真係跳樓啦
你咁撚樣嘅心態做狀元都係死架啦
痴撚線自己考唔好公開試就上嚟打擊人
抵你一世失敗架孔乙龜

發夢啦你 畜牲都冇得你做呀
感謝垃圾龜為各dse考生提供娛樂

最弊我今年已經retake呢 不過已經洗好屎忽準備入asso

利申：冇野擔心，只係平時習慣咗通宵打機所以瞓唔著

有得揀㗎咩

加油呀各位

你連repeat嘅膽都冇好意思指導人？
佢最後成唔成功 起碼佢敢試 佢無悔先

唔似你 又要冇膽量去作出改變 又要怨天怨地怨自己

當年一路考一路手震 一試定生死真係好大壓力

我琴晚直情失眠恐怖到好似災難片咁
兩點幾先瞓着結果半夜瘋狂醒囉 係神志不清個種
依家又要起身搞嘢 陣間準時七點幾出門口
真係好攰囉但睇完你篇文我覺得我一定要捱埋呢六個鐘佢
如果因為眼訓而hea住做
真係對唔住呢幾日背範文背得咁辛苦既我

屌你老母啦DSE 通識識咁深嘅字做乜春
好似你隻柒龜文句咁唔通順就真係死得

Academic english 唔駛通順？
DSE 又用乜academic english? 你估大學寫essay？

個人覺得 文言文 容易過白話文

題目結構上無咁複雜/文章內容都淺白d
語譯用黎執分

利申：前幾年考 唔知18年改制有咩轉變

Jargon definition 係重要
但係DSE 根本唔駛識bourgeoisie 同proletariat
唔識都唔會好似你咁講“死得”

[size= 唔該你大學又冇讀過DSE 又冇考過 就唔好喺呢個重要關頭出嚟害人
你咁樣唔單止係無恥 重要係黑心/red][/size=6]

烏大龜，唔該你大學又冇讀過DSE 又冇考過 就唔好喺呢個重要關頭出嚟害人
你咁樣唔單止係無恥 重要係黑心

屌你老母咪誤人子弟